買iphone不如買平1000既vivo x21

諗左好耐vivo抵屌過iphone

有曬x的function

樓主最低屌

on9 仔先買ip

港豬買蘋果 唔係買功能 係買個身份
垃圾地方 垃圾文化

中國機
你買埋我果份

iPhone唔係大陸做？

ios
大陸機加android, 怕怕

用緊 好多bug 唔係免費都唔會用

4498有x的function，我覺得值過買舊iphone

小你老母，垃圾支那品牌都吹

支那機都咁貴

喺大陸組裝同喺大陸造嘅分別你識唔識？